有冇名人議員poly 高層一齊去救poly

好似上次咁有咁多名人議員校方高層
加埋各方支援先救到暴大
今次都要呀

Poly 手足

狗都報埋你覺得呢

校友同議員呢

無撚玩，poly高層報埋狗啦

689

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

想手足全身而退

你哋屌我散水撚都係咁講

好難走，手足們兩邊都畀狗夾攻緊

Poly!

發夢夢見要火機同豬嘴filter
Y core 入！

poly 高層奶共都奶唔切啦
校董係梁粉, 校長支那人
今次真係要靠學生同香港市民

唔好意思阻阻大家！可唔可以幫手推推呀！感謝你哋！

警察砲轟 poly，要推畀國際知！

Sharon Hom online緊 update理大資料畀佢

快啲幫手呀！！！！！

——————————————-

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

——————————————-

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

——————————————-

！！路透社記者：解放軍監視示威者

——————————————-

！！民眾對抗水炮車

——————————————-

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

——————————————-
幫手將task 3 link 響reply 互貼
補充唔同的資料

同埋幫手spread依個po出去
如果都做哂，可以去將task3link
貼去task1 參議員講香港的tweet度
總之要不斷將理大現況update 外國

救條撚咩
咪又係勸示威者走
佢唔會叫到班狗退架

推

Push

鄺神好似係現場 ?

poly校長報警架